---------------testSplit2()------------
Keys: 5
First Pid: 11
Key: 0 Pid: 1
Key: 2 Pid: 2
Key: 4 Pid: 3
Key: 6 Pid: 4
Key: 8 Pid: 5
midKey: 4
Keys: 3
First Pid: 11
Key: 0 Pid: 1
Key: 2 Pid: 2
Key: 3 Pid: 1000
Keys: 3
First Pid: -1
Key: 4 Pid: 3
Key: 6 Pid: 4
Key: 8 Pid: 5

midKey: 2
Keys: 3
First Pid: 9
Key: -5 Pid: 1000
Key: 0 Pid: 1
Key: 2 Pid: 2
Keys: 2
First Pid: -1
Key: 4 Pid: 3
Key: 6 Pid: 4

midKey: 6
Keys: 3
First Pid: 11
Key: 0 Pid: 1
Key: 2 Pid: 2
Key: 4 Pid: 3
Keys: 3
First Pid: -1
Key: 6 Pid: 4
Key: 8 Pid: 5
Key: 11 Pid: 1000
All tests passed!
